美團贏錢，收市前又入咗中移動

升！！！

👍升
👎跌

中移動你應該買put呀on9仔

聽日又唔見幾十％

勁假托高左1蚊

弓起覺先
聽日北水0900 就準時入閘狂掃

彈弓壓到最實，反彈力就越大

希望係咁，我另一戶口都吸夠貨，唔講買咗幾多，費事啲人當我燈咁玩

外資會在聽日掃貨

真係
淨流入超多
弓起師兄先

從未見過北水有咁大cash flow

星期五北水買左成100 億
真係唔知點輸

錢係唔會被蒸發，只會上下游咁轉嚟轉去，冇咗adr錢又會流返入港股通，呢個未必係壞消息嚟，借勢可托上1個月新高

國家隊托完中芯就托呢隻，升就升梗係睇升幾多

入得好

唔好悲觀，亦唔好過份樂觀，電訊盈科害死過唔少人，雖一唔同941係國企

大陸資金用托市做藉口
其實走資嚟香港
所以越托越有

中移唔係美國退市咩
玩其他atm 好過/ 新ipo 健康藍月

就無貪佢彈弓手

就係*

盈富基金都要賣中移動

昂九死blue C

即係點？